%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% [HANDOUT] A commenter pour des notes de cours à distribuer :
\documentclass[slidetop, onlymath, 8pt]{beamer}
\newcommand{\handout}[1]{}
\newcommand{\nohandout}[1]{#1}




% [HANDOUT] A décommenter pour des notes de cours à distribuer :
%\documentclass[handout, onlymath, 8pt]{beamer}
%\newcommand{\handout}[1]{#1}
%\newcommand{\nohandout}[1]{}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



\includeonly{
Chap0_IntroGenerale,
Chap1_AnalyseDimensionnelle,
Chap2_Hydrostatique,
Chap3_Cinematique,
Chap4_Viscosite,
Chap5_EquationsBilan,
Chap6_EcoulementsVisqueux,
Chap7_EcoulementsInertiels,
Chap8_EcoulementsPotentiels,
Chap9_EcoulementsEnConduite,
Chap10_Acoustique,
Chap11_Compressible,
Chap12_Chocs
}





% Pour impression sous forme de notes à distribuer :
% --------------------------------------------------
%
% 1/ decommenter la ligne "\documentclass[handout, ..." 
%    et commenter la ligne "\documentclass[slidetop, ..."
%
% 2/ commenter la ligne "\input{./myslides.beamer}"
%    et décommenter la ligne "\input{./myhandout.beamer}"
%
% 3/ idem pour les autres points éventuels commentés par [HANDOUT] dans le préambule
%
% 4/ Supprimer les environnements overprint
%
% 5/ sauvegarder dans un nouveau fichier (toto_handout.tex par exemple)
%
% 6/ compiler ce nouveau fichier et l'éditer avec Aperçu.
%
% 7/ dans Aperçu, imprimer en landscape avec > ajuster : remplir le papier en entier
%
% 8/ dans Aperçu/mise en page : 4 pages par feuille avec > Orientation "anti-N" (3ème choix)

\usefonttheme{serif} % pour avoir les expressions maths en serif

% -------------------------------------------------------------------------------------------------
% Packages :
% -------------------------------------------------------------------------------------------------

%\usepackage{mathabx}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[french]{babel} 
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pifont}
\usepackage{accents}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{animate}
\usepackage{multimedia} % Pour inclure des films dans la présentation
\usepackage{hyperref}

% -------------------------------------------------------------------------------------------------
% Macros :
% -------------------------------------------------------------------------------------------------

\input{./mymacros.tex}

% Autres macros :

\renewcommand{\indice}[1]{_{\mbox{\footnotesize #1}}}
\newcommand{\myend}{\end{document}}
\newcommand{\mysubsection}[1]{\subsection*[#1]{\small \slshape #1}}
\renewcommand{\mysection}[1]{\section*{\bfseries \color{white} #1}}
\newcommand{\eaverage}[1]{\,<\!#1\!>\ }
\newcommand{\mylesssim}{\ \mbox{\tiny $\lesssim$}}
\newcommand{\mytabbing}[1]{\\ \textcolor{white}{#1}}
\newcommand{\myhskip}[1]{\textcolor{white}{#1}}
%\newcommand{\Parent2}{ }

% -------------------------------------------------------------------------------------------------
% Divers :
% -------------------------------------------------------------------------------------------------

% Tailles :
\setlength{\unitlength}{1mm}

% Couleurs :
\definecolor{blanc}{rgb}{1.0, 1.0, 1.0}
\definecolor{gris}{rgb}{0.5, 0.5, 0.5}
\definecolor{vert}{rgb}{0.1, 0.6, 0.1}
\definecolor{rouge}{rgb}{0.9, 0.1, 0.0}
%\definecolor{bleu}{rgb}{0.0, 0.5, 0.7}
\definecolor{bleu}{rgb}{0.2, 0.4, 0.8}
\definecolor{experimental}{rgb}{0.6, 0.7, 0.4}
\definecolor{numerique}{rgb}{0.8, 0.2, 0.0}
\definecolor{theorique}{rgb}{0.0, 0.5, 0.7}

% Chemin d'accès des figures :
\graphicspath{{Figures/}{Abstract/}}

% N'affiche pas les subsubsections dans le toc:
%\setcounter{tocdepth}{2}

\newcommand{\nbsd}[1]{\textcolor{vert}{\sc #1}}
\newcommand{\Knudsen}{\textrm{Kn}}
\newcommand{\Bond}{\textrm{Bo}}
\newcommand{\mybaselineskip}[2]{{\setlength{\baselineskip}{#1\baselineskip}#2\par}}

% =================================================================================================
% Paramètres BEAMER :
% =================================================================================================

% -------------------------------------------------------------------------------------------------
% Contenu de la page de titre :
% -------------------------------------------------------------------------------------------------

\title%
    [\slshape Mécanique des fluides]%
    {}
\subtitle%
    [L3 Mécanique 2021-2022]{}
%\author%
%    {\textcolor{bleu}{Pierre Brancher}}
%\institute%
%    {\small Institut de Mécanique des Fluides de Toulouse \\ (UMR 5502 CNRS/INP-UPS)%
%    \\ Université Paul Sabatier (Toulouse III)}
    \date%
    [Mécanique des fluides]%
%    {Dynamique tourbillonnaire : introduction}

% [HANDOUT] A commenter pour des notes de cours à distribuer :
%\input{./myslides.beamer}
\handout{
 \input{./myslides.beamer}
}

% [HANDOUT] A décommenter pour des notes de cours à distribuer :
\nohandout{
 \input{./myhandout.beamer}
}

% Pour que la présentation apparaisse d'emblée en plein écran :
%\hypersetup{pdfpagemode=FullScreen}

% -------------------------------------------------------------------------------------------------
% Inclusion d'un logo
% -------------------------------------------------------------------------------------------------
%\logo{\includegraphics[width=12mm]{logo_IMFT.png}}

% =================================================================================================
% Elements à inclure le cas échéant dans le corps du texte :
% =================================================================================================

% -------------------------------------------------------------------------------------------------
% Pour jouer un film
% -------------------------------------------------------------------------------------------------

% \movie[width=8cm,height=3cm,poster,externalviewer,showcontrols=true]{}{anti-lift-up.avi}
% ou 
% \hyperlinkmovie{anti-lift-up.avi}{film}

% [HANDOUT] A commenter pour des notes de cours à distribuer :
%
\nohandout{
\AtBeginSubsection[]{
  \begin{frame}{\,} \small
  \vspace*{9.2mm}
  \hspace*{2mm}
  \begin{tabular}{cc}
		%&
  		\begin{minipage}{62mm}
  			\tableofcontents[currentsubsection]
      \vspace{29mm}
  		\end{minipage}
  		&   
  		\begin{minipage}{60cm}
		  \vspace*{-5mm}  
  			%\includegraphics[width=40mm]{vagues.jpg} 
  		\end{minipage}
  	\end{tabular}
  \vspace{0mm}
  \end{frame}
}
}

\usepackage{hyperref}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\newcommand{\comment}[1]{}


%\makeatletter
%\AtBeginPart{%
 % \beamer@tocsectionnumber=0\relax
  %\setcounter{section}{0}
  %\frame{\partpage}%
%}
%\makeatother


% Pour faire des tables des matières séparées
%\makeatletter
%\numberwithin{section}{part}
%\AtBeginPart{\beamer@tocsectionnumber=\thepart\relax
%}
%\makeatother





\begin{document}


%\begin{frame}
%\titlepage
%\end{frame}
%
%\begin{frame}{Plan du cours}
%\setcounter{tocdepth}{1}
%%\vspace{-10cm}
%\tableofcontents[part=0]
%%\vspace{-4cm}
%\tableofcontents[part=1]
%%\vspace{-4cm}
%\tableofcontents[part=2]
%%\vspace{-4cm}
%\tableofcontents[part=3]
%%\vspace{-4cm}
%\tableofcontents[part=4]
%%\vspace{-4cm}
%\tableofcontents[part=5]
%%\vspace{-4cm}
%\tableofcontents[part=6]
%%\vspace{-4cm}
%\tableofcontents[part=7]
%%\vspace{-4cm}
%\tableofcontents[part=8]
%%\vspace{-4cm}
%\tableofcontents[part=9]
%%\vspace{-4cm}
%
%
%
%\setcounter{tocdepth}{2}
%\end{frame}

%
%%
%\begin{frame}{Organisation du cours :}
%%
%%
%\begin{enumerate}
%\item Introduction -- Analyse dimensionnelle 
%\item Forces dans les fluides au repos -- Hydrostatique
%\item Forces dans les fluides en mouvement 
%\item Cinématique
%\item Equations-bilan -- Régimes d'écoulement
%\item Ecoulements visqueux
%\item Ecoulements inertiels
%\item Ecoulements potentiels et aérodynamique à haut Re
%\item Ecoulements en conduite
%\item Acoustique
%\item Ecoulements compressibles
%\item Ondes de choc
%
%\end{enumerate}
%
%\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------------------------
\begin{frame}{Plan du cours}
%--------------------------------------------------------------------------------------------------

\small

\begin{enumerate}
\setcounter{enumi}{-1}
\item
\hyperlink{Chap0}{  Présentation et fonctionnement du cours}
\item
\hyperlink{Chap1}{  Introduction -- Analyse dimensionnelle}
\item
\hyperlink{Chap2}{Hydrostatique -- Forces dans les fluides au repos}
  \item
\hyperlink{Chap3}{  Cinématique -- Description du mouvement d'un fluide.}
\item 
\hyperlink{Chap4}{  Viscosité -- Forces dans les fluides en mouvement}
\item (a)
\hyperlink{Chap5}{  Equations de la mécanique des fluides }
\setcounter{enumi}{4}
\item (b)
\hyperlink{Chap5b}{ Analyse dimensionnelle des équations -- Régimes d'écoulements}
\item
\hyperlink{Chap6}{ {\color{gris}  Ecoulements dominés par la viscosité (chapitre non traité en 2022)} }
\item
\hyperlink{Chap7}{  Ecoulements inertiels}
\item
\hyperlink{Chap8}{   Ecoulements potentiels}
\item
\hyperlink{Chap9}{   Ecoulements en conduite}
\item
\hyperlink{Chap10}{   Acoustique }
\item
\hyperlink{Chap11}{    Ecoulements compressibles et Ondes de choc}
\end{enumerate}

\vspace{5mm}

\end{frame}

\include{Chap0_IntroGenerale}
\include{Chap1_AnalyseDimensionnelle}
\include{Chap2_Hydrostatique}
\include{Chap3_Cinematique}
\include{Chap4_Viscosite}
\include{Chap5_EquationsBilan}
\include{Chap6_EcoulementsVisqueux}
\include{Chap7_EcoulementsInertiels}
\include{Chap8_EcoulementsPotentiels}
\include{Chap9_EcoulementsEnConduite}
\include{Chap10_Acoustique}
\include{Chap11_Compressible}
\include{Chap12_Chocs}






\end{document}
